我想講三毛你地停工都得

1.連登其實影響力表面上大 其實好低 100個有90個都係鍵盤戰士
2.重心係TG群
3.玩滲入分化呢d其實好容易不攻自破
只要有人出黎宣布咩日子搞遊行就會令你地分化戰術即刻收皮
4.討論戰術呢d同現場係兩回事
5.香港人無你想像中咁蠢

老實講我望住你地成個半月都用緊同一招
攰唔攰架

睇下條roll幾長